蕭生回應抗疫措施！！

都算好中立
值得聽下

推

後段又預測

認屎認屁

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

笑到仆街陰d陰d讚自己

讚自己好彩賣咗零售同凍肉生意

重點係打飛機